[BL]召喚腐男腐女hehe!!!!秋風起~跪求高汁BL漫畫推介討論區 (28)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

吱！

半點世界第一

櫻井b好得意

快過我4秒

唔洗就住，可以盡情暢快繼續吹水

sorry搶左你個第一

雨b你有冇睇過肥田㗎
印象中好似冇bg

半點淫蕩世界第一

你通完頂好似仲好好精神

Ko b蝦我

睇過金牌助理

中間打怪好亂我會飛
但怪力亂神嘅我都幾鍾意 不過真係超長

又飲redbull又飲雞精

佢應該差唔多昏迷

話時話你哋開始睇墨香新書未

我對呢本反而一般
亂世為王
必看

乖豬豬半點

留名了

加油

係咪天官賜福？
唔會追連載

翠如又嚟演技大爆發

咩國家級驅魔師 亂世 相見歡都想睇，但太長，未有勇氣

櫻井寶 加油

寫左六十萬字，你睇完都差唔多完結，而且作者日更，都唔怕追

o岩o岩去左再虐一次自己翻睇lc所以遲左留名
唔好意思

記得第一次係b站睇lc時有一條彈幕係咁打
上一世(指00) 你為左救我而整死左自己
今世 我終於可以還翻比你
類似係咁啦
真係睇到都覺得虐...

點解呀！ 點解呀 ！點解呀

我好鍾意睇怪力亂神嘅故事
獨B有冇睇明仔個本一點都不恐怖的鬼故事？

櫻B加油

笑咗 原來係因為咁
我覺得慢慢睇好正
一睇就會抽離唔到
好佩服佢寫到咁多好嘅故事

魔道追到怕，完咗先

仲要係gay既男作家，稀有

櫻b加油

知道有呢本
但係咪真係唔恐怖
太驚我會棄
睇過一本叫挖紋挖出鬼
嚇到瀨屎

我覺得現實向嘅北城天街都好好睇
中間有虐

真係唔恐怖
不過我連挖紋挖出鬼都覺得唔太恐怖，可能文字描述我唔驚
但睇伊藤潤二D漫畫真係嚇到瞓唔著

年紀大受唔起虐，雖然細個果陣都冇乜睇過虐文

伊藤潤二有乜可能唔驚

亂世為王一定要睇
好多場都睇到想喊

我驚到連佢之前係香港開嘅展覽都唔敢去

我舊登都有寫故 稀有半點

咁可以一戰
挖紋睇到個新娘嫁衣已經嚇撚死
如果怪力亂神類
茶b有冇睇過朱砂寫嘅幾本 都好正
伊藤潤二，不了

係咪你自傳 淫蕩小半點

冇錯，雨b可以睇咗呢本先

不如你同要B合筆文啦
寫返本淫0的FF
總攻係奈B

7成作既ff純情小品

要b 啲膠文
膠得嚟好可愛
要b好可愛

朱砂太有大中華膠精神，好驚睇呢種作家D小說
但佢文學底子好好，唔係咁中華膠就好喇

嘩開咗新post 啦

半點自傳必定要係一個小清新
流芳百世

又係 有幾場有同日本人打
講到日本人好似白癡咁

而家啱啱完咗game，係醫院

總攻187bear奈子屌晒班小淫零
之後正印閱巴嬲嬲豬離開傷心地 奈子瘋狂出走搵愛人
最後班小淫零wfc

ko寶唔寫文真係浪費

係我既故事入面
半點變成心機婊渣受 先勾引渣攻奈巴
再飛希哥
最尾係埋一齊
過著性福快樂既生活

仲有D作者會鬧泡菜棒子
講真就算唔鍾意韓國都唔需要刻意做到咁
中國人永遠最謙最勁，小日本棒子就最弱智最賤格
本來個故仔好睇文筆又好好，就因為有呢D劇情破壞晒

其實所有腐女都有寫文嘅潛質
講緊ff嘅能力

正呀

可憐的小淫零

你d故

懶得寫

係啦，將本po入面既巴打寫晒落去寫成n角戀，侵巴奈巴閱巴半點不要多p

攻受係咪好sweet呢

最後渣受半點忽然清醒 發覺原來希哥真係好錫自己想翻撻
好可惜深受打擊嘅希哥已被半點兄弟不要小bb嘅天然呆所吸引
渣受半點最後要孤獨自玩菊花終老

agger

旭熙係吉祥物 冇得p

Noooooooooooooooooooooooo
渣受半點改過自身之後
渣攻奈巴被半點感動左
最後決定只要半點一個 雙宿雙棲
可喜可賀

旭b :我都想攻半點

唔記得咗佢 ，加返落去，搵奈巴幫佢開發菊花

奈B：收皮啦 我剩係想同閱閱玩綑綁PLAY

睇完，都幾好睇 不過而家又要揾新野睇

半點都可以俾奈巴綁

旭熙 :

佢番外你睇埋未

很想要吧

個作者其實有d野未交代清楚，不過算啦，bl都係主要睇攻受，bug唔係太嚴重都可以無視既
攻受第一次啪啪啪果度好好笑，個受原本諗住上攻，點知自己衰心軟 ，之後又話要強奸攻，又係衰心軟

好靚仔

嘩

鬼佬真係多靚仔

殺死人啦

含羞答答嘅笑容

綁到成隻儍咁

個個都quote奈巴個gif一次 好好笑

大閘蟹

咪又係死死地氣瞓低

點解唔直接性轉

點解要性轉，仲有你想轉邊個

頭先唔小心更新咗連登呀 好唔慣囉

忠犬攻真係好萌
而且唔比人講受壞話，好寵溺
個受又係好錫自己仔仔乜都聽晒佢話 ，喺個殺人game到又不離不棄，真係好好睇

雖然識咗7日，但一齊經歷生死 攻幾次都係寧願自己死都要俾受生存落去，正

邊篇？

你想搞大邊個個肚

唔一定要性轉先可以大肚，寫abo咪仔都可以大肚囉

半點都好想生個小寶寶

嗚呀 忠犬真係最正既攻嚟
你係邊個推介你去睇

咁寫abo題材啦，寫你係omega男，比alpha仔仔搞到大肚

A：奈巴
B：閱巴
C：旭熙 半點 不要 侵巴

6P

人呢

淫到仲想生BB
奈B一定要好好教訓佢

其實我睇開腹黑攻果啲，不過呢個忠犬攻都幾正
睇果啲推文嘅專區，揾啲高分嘅文嚟睇

男子懷孕，想想就好興奮啦

雨b有冇更新連登?更新完up唔到圖
冇得些牙靚圖我唔要做人喇

忠犬攻先係最正 ，不過李斯年都係腹黑嚟

雨B你做咩事
平時明明咁攻都會喊

我覺得侵仔似A 但好似冇A嘅受

侵巴同不要如果生得出應該都

冇update，最唔like更新

因為頭先無晒人

咦冇嘢喇而家又up到喇

發現腹黑忠犬攻係萌屬性

佢淫到出汁都似A
A受都得，冇過唔得既

阿苑

奈B會好忙
侵侵同要B仲未上水嘅

忠犬配乜春都好萌
忠犬霸道
忠犬腹黑
忠犬冰山
忠犬溫柔

睇完未？未睇完咁快開新文睇？

睇過有篇貓攻又係幾好睇，仲幾搞笑

唔知點解覺得abo好似外星人咁 好驚驚

半點認第二淫
侵侵認第一

我都好興奮

侵侵

肉丸瞓左先上水呢

侵侵 半點讚美緊人水

渣ga 咁正都驚驚

唔係，abo個設定咩時代既小說都有，古代都有

半點你打漏左隻字，我幫你加返

淫到打錯字

唔知第一次search 果時見到d設定圖定咩 嚇死

雨b

手機單手成日打錯字

侵侵 侵侵侵侵侵!

侵侵侵 侵侵侵侵侵侵

單手
咁另一隻手做緊咩？

開心死侵仔 半點話你淫蕩呀

即係O男最易生仔 A男最難，男仔個子宮喺蘿柚裡面，O每過段時間就會發情期要搵A交配，A可以標記O，標記左O只要同其他人啪啪啪就會唔舒服，大約係咁，唔同作者設定會補少少差別

侵侵侵 侵侵侵侵侵

班饑0真係好淫

唔係呀

被標記左既O只要同其他人啪啪啪就會唔舒服

嬲什麼，你也是饑0

淫蕩得嚟有些少萌

太耐冇睇漫畫 唔睇返都差啲遺忘

我兩樣都唔係

淫婦你喺本po認第二冇人敢認第一

另一隻手偷懶
半點真係好懶

侵侵is the best

唔..唔係咁嫁

點標記
O有冇得標返A

半點唔敢認第一

咬佢條頸 O冇地位點可以標記人

冇，得A可以標記O
O條頸皮膚下有腺體，A咬破皮膚將自己既腺液注落去就完成標記，好似係咁

半點一定係成pat嘢咁攤屍在床

咁渣攻A咪可以 ..標幾個

好詳細 我而家先知有腺體腺液呢啲嘢

半點放假冇街去就係咁樣
做廢青好正
聽日放假

好驚

侵侵侵 侵侵!!

侵侵侵侵侵侵,侵侵侵
侵侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵

你up乜鳩呀侵

侵侵侵侵侵

半點仲少女過你

侵仔呢排有冇易瞓咗?

淫侵好可愛

侵侵侵侵

旭B想唔想搞半點

侵侵侵侵侵侵侵!

論少女 旭B認第二..半點唔敢認第一

弱智人士咁樣

應該係"冇呀 "
侵仔

我頂蝦人先肯講返嘢

半點係傻仔
我係小魚仙露芝亞 IQ140

半B你受咩刺激
係咪比淫侵蝦到傻咗？

一定屎忽痕

首先係瞓唔到, 有時想瞓胃酸都唔比我瞓
朝早先可以正常瞓, 但要返學
試過兩次辛苦到係學校搭的士返去瞓

之前dse都試過, 好似係因為生活壓力, 加埋壞習慣打亂左個生理時鐘
之後"生理時鐘亂左瞓唔返"既現象同焦慮加深個問題

醫生開安眠藥比我但我冇食

你d角色扮演搵社工姐姐陪你玩啦
我個d角色扮演你冇資格玩

唔知係咪關失眠事 我依兩個月都冇黎m

係

侵仔失眠失到變埋性

侵侵
侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵

噴水
我頂

侵侵俾肉丸搞大左個肚

我之前失眠同食嘢反胃都係胃酸倒流 睇過醫生佢話多數係壓力過大
呢排深夜見侵仔冇覆以為你好返啲

好想侵侵快D變番正常錫我既侵侵

ABO不是夢

唔用電腦咪睇書/做野 最早都要3點

侵侵好唔好返都係會繼續蝦你

錫

咁樣先唔正常

咁你幾點起身?

侵仔竟然錫

我都知 但唔想見therapist

六點係標準 星期二就可以到十點

shazad latif 好好j

咁咪得三四個鐘? 點上堂?

因為半點抵錫

放學瞓返 假期食完早餐又瞓
神奇既地方係如果直接通宵反而會好精神

我錫侵侵 侵侵錫我

侵侵個身體壞左

直接通宵意思係唔係因為失眠而通宵?

ABO呢個設定本身都係外國啲人想寫肉寫香啲啫 點知去到日本同中國痴鬼咗線咁

會好返㗎侵仔唔好放棄

以前亂食聰明藥同安眠藥唔知關唔關事

失眠而通宵=精神
失眠瞓得少=辛苦

錫錫 (攬)

聰明藥? 咩嚟?
安眠藥你都亂食過?

竟然食過聰明藥

有冇試過做運動?我好多方法都試過晒咁濟
運動唔錯㗎侵

啱啱google咗 好似好恐怖咁

我曾經都差D睇唔開想試

為左dse 同榮譽

gym完個晚係好有睡意,啪完都係
但仲有胃酸個關

(攬)

藥唔好亂食

扑野會令heartburn惡化
如果嚴重到 扑緊都feel到倒流 就要立刻禁止所有床上運動

禁止所有床上運動 第為本post第一淫既侵侵會唔會dry死

禁止晒侵仔仲得了

我已經隻手係咁震
次次通完頂都係咁

聽到大家講起自己身體狀況
都不禁倒抽一口涼氣
大家要注意身體呀

我飲齋啡都會手震

我飲咖啡同奶茶會神不守舍

成日聽人講唔飲先會 第一次聽飲完會咁

我飲完e兩樣同冇飲冇分別

咁會唔會心跳跳得快咁？

我都係冇分別
唔會話夜晚瞓唔到咁

好似有
會囉囉孿
本身幾鍾意飲咖啡

我地冇咁敏感

我唔覺得有提到神

反而飲茶就真係會瞓唔著

半點應該係第二度敏感

你應該唔受得咖啡因
你就咁飲茶會唔會咁

齋啡都提唔到
自己真係眼瞓好想瞓果陣係飲乜都好想瞓覺
伸脷，未飲過紅牛同雞精

應該人人唔同
我係飲左唔會訓唔著 但係專注力會好左
因為個頭唔會痛

多淫傷腎
侵巴你戒色啦

心過勞的人，心疲肝旺，心過勞就是心太滿，不虛。
心滿，則不納肝（木）生之火，心不納肝生之火，則肝氣必積而盛。
肝木剋土，脾胃受病，消化不良，營養不足，夜眠不安。
土又克水，於是腎水大虧，水不足則火更旺，心腎相聯，心氣更弱，肺病即成。
內部相互關聯，一動全動，一病全病。而擾之者，乃在妄心，所以治病在安其心，安心在息妄，息妄在明心，明心即自覺，而健康的功效在乎散步。

散步是息心法，心息則神安，神安則氣足，氣足則血旺，血氣流暢，則有病可以去病，不足可以補充，已足可以增長。

子時失眠，腎水必虧，心腎相連，水虧則火旺，最易傷神。

睡時如有思想，不能安著，切勿在枕上轉側思慮，此最耗神。

午時屬心，此時可散步一刻鐘，閉目養神，則心氣強。

早起如在寅時三點至五點，此時切忌鬱怒，不然必損肺傷肝，萬望注意。

岩岩睇緊篇中醫養生
希望幫到你哋有失眠既人

雨b好勁
我好想幫雨b開翻個後援會
上面每一個字明明我都識 但係合咪一齊就...

同平時d巫術書差唔多

肉丸唔戒我都冇辦法

邊段唔明呀
第一段都係話唔好咁憂心，個心太多野煩，就裝唔落肝火，肝火積埋洩唔到就會剋/脾胃，脾胃唔好，瞓得就會差
散步可以通血氣，亦都可以令人散心，無咁煩姐

你幫佢打，或者你帶假J幫佢

或者叫佢同sp搞，你旁觀

唔得呀 谷住好慘架

我明哂啦... 果然雨b好西利
我都成日比我媽咪話我好多野都太上心
搞到自己好燥底 亂發脾氣 食唔好訓唔好咁
等我得閒又散下步先～

飲茶完住唔會呀，勁鍾意飲
但咖啡同奶茶唔得

雨B
想專注力好D集中D可以食D咩呀？
而家專注力差咗好多

你話你定佢谷住呀
叫你戒色，戒唔晒，咪少d囉，一星期一次應該唔會唔舒服啦下話

飲茶冇事，唔通係因為奶茶用既係紅茶

要瞓得好，瞓唔好，唔會有專注力
食維他命B雜係有幫助既
仲有食多D生果蔬菜，飲多d水，莓類水果可以抗氧化，水可以排毒

Jed 雨b好叻

但我成日飲紅茶冇事
就係奶茶咖啡唔得

係咪奶唔得呀茶b?

侵... 侵侵

紅茶加埋煉奶就有事，好奇怪

我好少可以熟睡
之前有食DHC B雜，好似冇咩特別反應

飲奶都冇事
但佢地加埋一齊就出事喇

瞓得好真係好重要
琴晚11點半次瞓咗 今日好精神

明明好好飲但唔飲得好痛苦呀

琴晚差唔多4點先瞓

你又好早起喎今朝

有胃酸倒流問題瞓唔到，你不如照胃鏡，同埋驗下有冇菌啦
你下下胃酸咁多胃好易出事，同埋唔好食咁多生野尤其是刺身果D

幾年前我都早睡早起 十點上床瞓 五點就起身跑步
不過呢幾年開始失眠 瞓唔到

都知你淫，戒唔到

你瞓唔好真係食乜都冇用
與其靠藥物，不如由飲食方面着手啦，唔好食咁多垃圾食物零食，戒唔到就食少D同埋要食返多D菜水果呢類健康野食
同埋食少D甜野(唔計水果)

呢樣真，十點鐘左右瞓到，第日真係好精神

我估係因為你本身瞓得唔好
我一通頂個心跳就會好奇怪
所以你瞓唔好，再加咖啡因，個心跳就會咁，搞到你魂不守舍，放假冇野做先飲啦

茶b同ko b你兩個可以一齊約埋交換練仙心得

我見個po成晚都有人覆
你地好勁
第二日仲要返工

聽人講一通頂就會心跳加速好似係隱性心臟病

我唔係好算心跳加速，心跳快會痛，而係覺得心悸，應該係我冇得瞓情緒差不穩先咁

我都覺
我係就算晏就先有堂都係12點就準時上床訓嘅人黎
就算唔洗翻我冇咩野做我都1點就上床

咁都好啲

dp

最低果個係邊個黎..咁靚仔...

你唔好做多左 笑死

係咪雙龍緊

ko b 唔洗擔心

我瞓覺通常都好易醒
就算食咗感冒藥個D都係咁
如果唔食零食可唔可以食餅乾？有時好口痕

成日覺得KO B要B侵侵冇瞓過覺

做咩事
好核突呀頂

唔知

睇個款似係 嗚呀

我都唔想

唔使瞓嘅其實係奈巴 見佢晚晚五點幾回覆

我都想知咩事

零食唔好成日食油炸高糖呢D冇益野，間中食/食少D，其實食乜都冇乜所謂既
你最大問題都係瞓得少同差姐，食多D水果蔬菜係會身體健康D自然會瞓得好D

成班可以組隊練仙

我試過一招係整到間房勁黑勁靜 連鐘嘅跳針聲都唔要有
最好少少涼 咁樣好易入睡 茶b試吓

有冇試過瞓係度睇聖經 好掂㗎都

其實我呢排易入睡咗 冇之前咁嚴重
之前真係眼光光到四五點都瞓唔到
不要呢排都好早話瞓覺 希望侵仔都快啲好返啦

侵仔表示 :

悶到瞓著
如果我呢招唔係或者試吓youtube開啲落雨聲播住瞓 實有一招得嘅

佢咁淫邊戒到

可能係粒肉丸太美味

會精盡人亡架大家盡力以為

試過
其實我唔難入睡，但好難熟睡
瞓緊個陣都仲有意識，屋企人起身係出面走動我都會知道
所以好多時唔駛鬧鐘會自動醒

對我嚟講睇數學書應該最有效

or 粒肉丸os
胃酸倒流?吞精啦 能醫百病
飲埋剛猛純陽童子尿仲好
依隻鴨仔壞左咪換過隻囉

剛猛純陽童子尿，可能要搵魔法師守左三十年童子身先夠陽氣

肉丸本身好似都釀造左23年
侵仔飲自己既就21年次

點解無啦啦諗起唐僧

好!就換過隻鴨仔!一於就換奈子上!
奈子可以晚晚同肉丸玩摔角

我又要

佢哋搞gay都算係童子身？

陰氣重

你係性奴

飲青汁得唔得？

性奴都好

你係咪唔鍾意食菜同水果

淫蕩 摟屌

青汁好難飲我覺得 不過聽聞好有益
我細佬家姐都有飲

青汁狗也不屌

有冇猛1可以滿足到我

其實鍾意食水果……
不過懶
無核提子同藍莓最方便，但唔係成日買嚟食

即係話希哥唔係猛一啦

咁誇張

都冇攪過女人 何來有陰

希哥雖然係猛一...但係佢係少女攻

妖孽! 你要快啲叫希哥填滿你 如果唔係好危險

食嘢都懶 好好笑 好萌

同我一樣 好似蛋黃哥咁懶

點樣又猛一又少女攻?

佢自稱猛一

希哥好慘
比半點嫌棄
屌完佢就快快手斬艙
等佢做個怨婦

半點真係成pat嘢咁 平時放假係咪咁?

今日放假 訓係張床碌左電話2個鐘

極度懷疑半點希哥其實係撞號

廢青係咁架喇

性格上其實撞左

真係懷疑咗好耐
但半B菊花痕做唔到1

我就做到呢
陣間肉丸返黎我又可以蝦佢

molamola

侵侵可唔可以蝦埋我

咁細個就壞咗 原來真係會壞掉

召喚旭B!!!!!!!!!!!!!!!!!

你個嘢壞咗呀

咩事?旭熙喺我屋企

有野問佢

我係佢代言人 請問咩事呢bb

好勁

冇睇user name 都知道係奈巴post

問佢以前童話叫咩名

雖然鬚鬚長左d..但係個樣 我俾五分

藍莓好有益，多D買嚟食，好味過飲青汁

我都比5

係咪同一個人嚟? 我俾4

咁即係咩名姐

乜鳩童話?你哋有咩瞞住我?

我叫Oo龍王爺oO / 沁嬡 / 沁寒 / 沁殤
有冇見過我

幸福和快樂是結局

打機就打機啦

半點只係性奴 旭熙bb我原諒你

係咪堅系醉愛啲fd嚟

你走

阿銀餵奶

肩係膊頭

咁你講你個名

tvb又賣腐 龜頭bob疑似俾個鬼佬呃開房 事後淨係擺低兩百蚊

魂。初弒

點解

乖啦唔好迫旭熙

點解會自爆
我岩岩on 左 秒左隻140巫師

我88lv 老闆 佢應該全智

好正呀嗚呀

tvb真係好膠 大文豪真係冇死

唔膠唔係TVB

點解襯我
旭b欺負我

Tvb膠d 定不要b膠d

屋企仲有幾包青汁
聽日去買藍莓食先，唔該晒雨B

半B最膠
膠王

冇錯

你咁得閒上水既，你唔係睇緊小說咩

半點都冇開膠Post

膠王我會揀膠旭

有咩唔明呀

你係咪唔識玩werewolf，dark killer識唔識

有咩咁複雜

攻受一直都有交流喎
然後個game一開波抽盒後就即刻出大屋兩條友密密傾

唔岩睇就唔好勉強睇落去

識貨

係咪睇到兩個先知對跳果到

大家好耐冇見
我要比19天炸出嚟啦

侵

gay

3P

冇呀 頭先去食飯咋

嗚呀乜原來更新咗?

嗚呀莫仔做咩呀好慘呀
好正呀賀天好溫柔

渣ga

好撚正

勁正囉

咁鬼快

我而家要追新文了

gay佬

gay到出汁 睇完要洗眼

我都好鍾意鍚鍚

呢兩個正

唔靚既人錫唔想睇

鬚全部都係鬚

我唔記得咗邊個放火 係咪楊頌

我好靚

冇鬚既全部都上唔到3

鬚鬚，鬚鬚鬚 ?

不同意

同意侵仔

Sweet到仆街

啊嘶

突然諗起 my little airport 首菊花的味道好啱奈b總攻

我記不起多久沒試過菊花的味道
只知道沒你我不會嚐到
我要怎麼答謝你給我的引導
為我帶來這奇異的喜好

近期好多人出新歌

who
好耐冇聽新歌

咩料

特別係換完衫臨出門口前

應該話依個10月

hi完成面毛

仲要咀埋嗰一啖
早安吻 不得了

佢地朝早d毛都特別鬆軟
你磨著我我亦磨著你 係咁刨佢地面豬
之後一係用毛碌 一係用風筒

頭先打" "被發現

My heart is in banana
Ba na na na~

起身了
沒有半點的晚上是不是不很寂寞

錫錫奈巴
奈巴好有型

本po的淫0都寂寞了

地方的淫0需要半點

侵侵侵

飲完茶又繼續瞓

攬住肉丸瞓

佢唔瞓了 不過朝早攬完

睇咩文

一棍落去就訓架啦

格硬攬住佢瞓

依家先見到個po名係秋風起
秋風起三蛇肥，不禁諗起ko b一邊嘆蛇一邊嘆bl，爽YY

淫0需要半點冇用嫁

肉丸唔瞓半點瞓
侵侵攬住半點瞓

侵巴係淫0你都岩

侵侵會變身做猛1

唔好咁多ff

侵侵自己講嫁

是0也是1

是1也是0
是10
佢係侵侵~

我係一邊撩腳趾一邊歎bl 爽歪歪

淫零撞淫零只會咁

呢班仔仔好靚女

你唔淑女

半點同旭b

好樣衰

公雞 咕咕咕咕

好萌

化妝加ps山雞都變鳳凰啦

劇毒係咁上下

?

阿松哥哥同十四松弟弟

秋風起要嘆蛇羹先係王道，以毒攻毒

第一二真係靚㗎 好似泰國人嚟好紅

未食過 雨b鍾意食蛇?

唔食
但聽見好多人秋天會食

好核突

聽講補身尤其是男仔補腎壯陽強筋健骨

不了 蛇蛇咁可愛 點會忍心食
想養都黎唔切

汪 侵侵主主

bb蛇好得意 但大蛇就不了

呢度全部仔仔都係你主主

扮狗...不了

bb蛇好噁心，大條d冇咁核突

bdsm係玩呢d架喎

你竟然都會不了

一鍵卸妝app，矯妝無所遁形

矯妝同ps無所遁形

到時會有好多表哥

睇緊淮上嘅不死者，末世文，睇過未
啱啱先發現係淮唔係准，一六以為係准上

有冇睇過提燈系列

冇，好長 我平時唔睇長篇

奈巴..閱巴話唔玩呀
我頂上

嘶嘶
食老鼠

同我一樣唔睇長篇

我頂多睇二十幾萬字果啲，除非真係好好好睇先破例
不過而家呢篇不死者三十幾萬，希望好睇

淮上佢d文會有唔啦更bg，而且仲寫過bg亂倫，所以不了

篇文唔岩你口味，勉強睇完就算啦

我諗住睇天官賜福，依家已經五六十萬字，真係too long，hard to read

冇留意佢其他文 我諗末世強強文都唔會點BG，女都冇幾條

見到咁多字已經放棄咗

bg亂倫喺提燈系列

原本諗住提燈係靈異想睇，知道左有bg就不了

ending死晒所有人我覺得好喎

冇 幾多字呀

我覺得遊戲設定幾好呀，我一直以為攻係先知
不過死淨兩個攤咗牌之後就一般

講咩架

好彩呢本我冇推你睇
全部死晒be就真係唔會睇

嗱，我唔睇BE㗎
不過呢個be都幾好，死淨呀受

本身我有玩開werewolf，所以先會睇
個作者心理描寫d人表面客氣但又互相猜疑，最後自相殘殺都寫得幾好
而且攻受互動不離不棄共同進退好正
但係個故真係有d bug 同有d位解釋得格硬嚟，但我只要睇攻受所以可以忽略

唔睇be

呢句評語講左同冇講真話冇乜分別

60萬字，而且有兩個版本，夾埋120萬字，你應該唔岩睇

邊本 我唔記得咗

兩個版本唔撚同架

我冇睇過

入面有兩個大位既劇情已經唔同，而且有d人鍾意舊版有d鍾意新版

中國D小說好多BUG位
都係睇返日本同歐美

好多字

早就話左佢兩個係gay

相當興奮

食左藥 又好想瞓教
但星期一有MT+趕paper+ppt

5**

閱巴成日病 較鬧鐘瞓一個鐘

Harry好qq
佢以前個髮型真係好似俾火燒咁

因為佢Q

佢唔係好靚仔 但真係好qq

harry先係gay ，louis直唔晒
zayn係直既，gay既zayn只活於ff中

閱巴咩事係咁病

身子弱+轉天氣

小潔癖

邊個同邊個，有兩個被摸

第三張好靚，睇唔出喎

Tvb播套三生三世終於播完，令我諗起桃花債 但我冇睇

佢而家個樣好成熟 啲稚氣開始甩

笑容好qq 你又話鍾意可愛?我呸

次次睇親對眼都離唔開熱巴 佢真係好撚靚

黑皮正

你就77

q版真係好萌

呢張好靚

熱巴又真係幾靚嘅

我鐘意呢啲生活化嘅圖，寶井理人啲畫風真心正

我都好鍾意 我覺得好有愛
寶井理人啲畫好似愈嚟愈差咁 係咪想開始暴走

係超靚 可以有佢個樣我願意減壽十年

佢擺明鍾意忠犬攻

你有冇睇TC

依家強國好多女星都有整容 ，分別只係小執定大修

但睇返佢細個嘅相已經好靚

有睇呀 不過啲劇情有啲遺忘

熱巴有新疆血統應該係真靚

熱巴好靚呀
但個樣太成熟喇，過多幾年點算

Harry 我有個fd超迷Zayn(?)同佢
是說你地點睇得出佢地邊個係？
我就咁睇覺得佢地都係直

我都覺 同樣係新疆美女嘅娜扎感覺青春啲
佢都係超級靚不過感覺好妖艷

10count
寶井畫好超好丁
唔知點解我覺得佢比較適合畫普通向嘅作品然後比我地依班腐女無限ff cp
而唔係畫bl漫
唔知大家明唔明我想講咩...因為我自己都唔肯定

呢度都有個超迷Zayn
其他感覺都好直 但Harry基味都幾濃郁吓

成隊都冇興趣#心

咁harry出道時走可愛路線嘛

我又冇睇最近點喎

呢啲短篇好萌

呢個真，靚到咁妖艷，未必係好事

唔鐘意ff，有得揀我揀睇bl多過ff
Ff要靠同人

我覺得熱巴靚d，娜扎一時時
有時覺得佢好靚但有時好唔靚

我覺得係就當係㗎喇 Harry係淫0

最鍾意都係星期戀人
雖然個故事係橘紅緒
DRAMA好好J

不過其實娜扎五官比熱巴細緻好多 但感覺就好唔正氣

娜扎未出道嗰時靚啲 而家反而冇以前咁靚

兩樣都正 不過我都係鍾意睇bl多啲

鐘意只有花知道
Misaki個梗好萌

AB細個都靚架

Fans應該會知知地，其他人應該唔會知

曖昧向擦邊球？

邪花

有冇整容真係等時間證明

係呀雨b
因為我覺得以10count黎計比起感情(或者h)嘅描述
劇情嘅描述比較好
好似主角兩個就算冇左感情線都唔會影響主線咁
既然有冇感情線都唔會點影響到
咁不如將10count定位成普通少女漫
(最多咪好似黑執事/八犬傳/無法逃離的背叛咁打下擦邊球)
受眾度多d會仲好

我都有聽過依個傳聞呀

Taylor 專做gay既煙幕

個受前世係女人，我直接當係BG所以冇睇
黑執事直接當BL睇
阿部快D完咗SL專注畫八犬傳好過

但係TC個劇情進展即係城谷克服心病都係因為同黑瀨拍拖啪啪啪，變擦邊球會影響成個故

女穿男定男穿女我都頂唔順

聽日同後日返晏晝冇得打機，諗住睇吓文
有冇d忠犬攻係直既最尾揀返竹馬 既故推薦？（非古代 非abo)
最好短既 1-2日內睇得曬

魔道祖師

魔道祖師
高貴冷艷冰山忠犬攻x邪魅狂狷熱情浪蕩受

He?我唔要有人男人死

主cp he

副cp 係gay be 我應該都會唔開心

暫時只記得類似嘅有金剛圈《不要搶我的怪》同《重生之償情》
不要搶我的怪好短好快睇完

有配角gg，冇副cp

篇文叫一齊打機？

聽日睇完不要搶我怪再睇e篇

好多強國angelababy人造人

我覺得潘霜霜最似baby

Baby好靚

返工晏冇得打機呀
今日忙到連登都唔得閒上

整出嚟姐
你想都可以去日本執到明星男神咁靚

日本手勢果然係最好

冇人整得夠baby靚
整到個個都跟佢整
Baby 真係kol

半點鍾意baby?
baby本身個底已經好靚 佢再整只係加乘

潘霜霜有樣嘢贏baby就係身材

整個感覺好俗

認真咩

係咁推 好笑

整得好靚

就算知道有整但都幾鍾意望佢個樣
其他跟住佢個樣整個D都好俗

可能baby係明星所以望落好啲 但全部跟住整都好俗

係，真係靜嘅

等我追埋而家嗰套先
你呢套咩類型嘅文

就知道會有人講

原本普普通通 睇完世上再冇身二個baby post 覺得靚

奈巴快d去我講果個post

一早BLOCK Q咗個條無腦劉奕菲
我覺得BABY最靚係對眼，拍微微一笑很傾城好靚
但諗起佢下巴識郁就

我知呀... 只係覺得如果係我
可能唔拍拖唔啪都能夠克服都足夠令我ff

無法逃離的背叛有副cp嘅
我覺得兩對副cp虐正好多
我都覺淨論劇情八犬傳》sl
但係八犬傳我冇辦法當係bl睇 sl就真bl
連漫畫種類都唔同比較唔到
黑執一開始我係睇tv二季 的確係幾腐嘅
主線一出即刻冇左陣腐味...

其實baby的確係大整
中國嘅天涯有個大post講佢整容嘅
至於佢細個可愛唔等於整容前嘅一刻個樣唔錯
因為人嘅骨同五觀要等到青春期過後先會定哂
有人係青春期一發福d骨又跟住打橫生就真係冇得救
Baby嘅case係青春期就而男人嘅骨架生
搞到成個男人咁 所以先要動刀...

阿部筆下D攻好多都好鬼難頂
微憂就算唔係真BL，但曖昧到出面我都當係
個攻真係摟打到好想受快D飛咗佢
但個受係聖母
佢專注畫八犬傳比人FF下就算啦，起碼冇咗D難頂攻
黑執事第二季即係邊套？有兩套第二季
一套係有金髮老爺 個套，呢套真係接住第一季之後播
個陣一路睇一路爆粗然後棄埋，乜鬼野爛劇情

黑執我當初一開始睇係睇金髮老爺嘅o個套
劇情後尾先知係tv原創 所以的確
有一種純賣腐嘅feel
但係我睇原作就完全冇依種賣腐味
可以適當ff一下但係個劇情又正
阿部嘅話 只能講我地唔太接受到依種攻同依種受
所以寧願佢唔畫bl漫畫下純賣劇情嘅...
其實依家當紅嘅幾個日本bl漫畫家
又有邊個唔係舊瓶新酒丫

無腦劉亦菲

我唔係特登推
忠犬攻直變gay又好睇，我睇文唔多，係得魔道祖師符合

佢個下巴真係好得人驚呀

當年可能興呢種屬性
原本以為SL會好好多，點知而家阿晴搞到咁

條友真係好無腦，剩係識J女

好似有講鬼

日本人仲壓抑過香港

冇字幕

第一對hehe個顏都四四正正

字幕版

好尖?

感謝半b

右手邊嗰個 好得意

佢應該係攻

我都覺得係，左手邊似0

架仔好正
全部都好好蝦

成日蝦蝦霸霸

蝦人係唔岩嫁

侵侵最冇資格講

但我蝦你地係為你地好

好感動
原來侵侵咁偉大
可唔可以瘋狂蝦我

淫蕩
你細佬不要bb去咗邊?

半點BB 乖乖地食野啦(餵狗屎你食)

比我蝦走左

狗屎
半點bb反擊啦

[size=6]呸[/size=6 ]

不要bb已陣亡

練成仙，飛升渡刧

你侵日飲完茶話要瞓就冇上過水

不要bb成功練成一縷輕煙隨風飄去

話就話瞓 實情係...

寧願啪啪啪都唔瞓覺，好淫

晏晝行街睇戲食飯, 返屋企食完晚餐夜晚去左老蘭

我有瞓覺呀 尋日冇啪呀

你哋係咪成日落老蘭 ，唔瞓覺都咁精力充沛

岩呀，多淫傷腎

前日有

冇成日 一個月先三四次

唔知 掛住佢

狗屎有咩咁好
你解釋到我就食

再敢就黎充打佢

唔準蝦我不要b

我一拳十個

咬侵侵（咬

摑侵侵

(一腳踢開)

(攬你) (咬)

(戴手套質你食)

侵侵原來鍾意玩狗屎PLAY

"性"方面未接受到玩屎 我始終比較保守
不過用黎蝦人就冇問題

好想整喊半點

對於唔去既人嚟講，一個月三四次算多了

好萌 心已融化

佢已經喺我懷抱痛哭中
唔準再蝦半點bb

我一d都唔可愛呀 (打你)

蝦半點

侵侵真傲嬌

走開 (踢走)

終於艱辛地睇完當年離騷

點解獨B唔睇世初呀

唔走
要走一齊走

睇完一本到一本 而家睇

瘋狂搣面豬

快D睇
而家翻睇純情羅曼史，小忍好可愛

咁就喊
瘋狂摑你粒肉丸

成功整喊侵侵為半點報仇

我都翻睇緊憂鬱之朝 呢排冇嘢好睇

乖豬侵侵

下一本打算翻睇不知花開否同憂鬱的早晨
呢排想睇返日漫同小說

痛

唔要

好想俾侵侵錫

質哂落你個口 再搵膠布封口

Ko b

BB先想比人錫 你係BB

快d睇純情世初兩大鉅作啦

重口 好驚

我係侵侵既bb

原來香港都有gay parade

走開 臭

BB (抱起)

(掉落垃圾筒)

不過香港同運係一潭死水

強吻侵侵+奈巴 臭死你地

一打唔駛找

(再次一腳踢開)

開心
錫侵侵

why要派me膠
(接返晒 塞返晒入你個 )

(掉落垃圾筒)

淫0乘機想錫總攻

可唔可以塞第二d
半點既 需要熱辣辣既物體填滿

好心急呀你

倒滾油落去

Show Blocked User - 半點不由人
你成為黃旭熙之後第二個唔係五毛, 而又比我block既人

好危險

唔好扑我呀侵侵

開心

茶bb一齊睇桂木美人

侵仔點解要扑膠旭嘅?

半點改過
以後唔咁做啦

突破盲腸

兩個都係日漫

嗚呀好淫蕩 奈子快啲填滿呢隻淫零

好衰

做咩block旭熙 好可惡

獨行bb一定要睇憂鬱 好正㗎嗚呀 未睇先射

佢d反應令我好反感

不過我d話題令佢唔舒服, 我都建議佢block我
block人其實唔一定係一種冒犯, 或者有"唔妥"對方
只係大家搵一個相處得開心既方法

大家唔好扑我呀

櫻b

Ko b 靚助攻

不知花開否都好正 同埋已經完左

櫻B
孝哥
兩者加乘絕對唔會扑

蓉一好萌呀

半點屎忽痕 摧殘你朵初菊

呢套好唔好睇?he? 未睇過

超好看
必看

好睇 同埋間屋真係好靚

不知花開否原來係日高嘅作品

魔道祖師 重生係咪番外黎?

我係咪應該由

☆、第1章 重生第一

“魏無羨死了。大快人心！”
亂葬崗大圍剿剛剛結束，未及第二天，這個消息便插翅一般飛遍了整個修真界，比當初戰火蔓延的速度有過之而無不及。
一時之間，無論是世家名門，還是山野修士，人人都在議論此次由四大玄門世家聯率、大大小小百家參與混戰的圍剿行動。
“夷陵老祖死了？誰能殺他！”

開始睇?

yo sé que estás intentando ser educado

兩部啲畫風都好似 我覺得有啲撞面

好治癒

一見到兩個主角曉人桂木個樣就浮現
蓉一呢啲高冷性格好正同桂木好似

同一個作者，我好耐之前都睇咗不知花開否 J埋drama

原來呢個係櫻井同蓉一嚟 之前以為係曉人桂木 J錯咗添

同一隻髮色嘅尷尬

純情好睇過世初，我推純情
不過兩個都好睇

我都以為係

我相反，世初好難過純情純情只係鍾意小忍，同老板呢兩對

我都係偏世初多D
不過每次睇完世初都會睇埋純情

岩岩睇完一篇小萌文
攻係霸道總裁忠犬痴漢仲好傲嬌，演員受問佢係咪知道佢今日返嚟，所以早放工返屋企，佢嘴硬話唔係
返到屋企扮晒若無其事逐日房搵受喺邊，管家同佢講完喺花園，佢又扮晒唔在意坐喺梳化睇報紙，管家行開去斟茶比佢，轉頭返嚟攻已經去左花園

咩名？

半點你求愛太熱烈，侵巴佢頂唔住

抵受唔到你d猛烈攻勢

紅豆牛奶冰

個名咁搞笑

最近都係睇小說多過睇漫畫，小說多想像空間
你地睇開咩漫畫可以講下，睇下有冇睇過
我好鐘意睇おげれつたなか 成日重温

所以係甜寵文

下次記得加txt search啦

會唔會search 咗杯野飲出嚟

半點收歛下

想飲

正呀紅豆冰

我都係偏世初
純情我淨係對野弘興趣
世初我對除左暴熊o個對之外都幾鐘意
而且世初唔係淨係得傻白甜同相對冇咁公式化
感覺現實dd

另一個畫風嘅炸賤 幾靚

古風令我諗起妻為上

我仲停留咗係炸賤

今日睇雷神
又有兄弟嘅糧啦

賀紅實在太正喇 反超前

出處見圖下方嘅字

旭熙唔覺得賀天好有顧海影子咩?強攻強受實在太正
展希希又拖泥帶水咁激死人

揾日j返先

侵侵 侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵 侵侵侵侵

竹馬

係愛呀哈利

到時佢已經比奈奈處理好 我有佢d錢陪我

竹馬我都鍾意 炸賤勁少同人

奈子係總攻 同肉丸撞號

求肉丸現在身家既總面積。(2分)
承上題目，假設肉丸累積身家的速度為x，而肉體衰老的速度為y，求侵仔要用多少年時間先到手肉丸的身家?(5分)

處理係... 送佢去另一個地方咁解

佢有d呆

部分鬼佬都有種膠味
butt 有d真係好正
港島線成日見佢地拉筋 係真拉筋

喺地鐵拉筋?
鬼佬屎忽真係好正 留意咗好耐又圓又挺又好肉
我覺得好多鬼佬型只係包裝 內心膠到不行

頭先睇完雨b個簡介覺得幾正都搵過想睇吓
但見到咁多字放棄

依個真 是但捉件個patpat都 嗚啊
pat pat排名 鬼佬>部份亞洲仔仔>哥基>柴柴

同意 真係好可愛

哥基柴柴咩嚟?
成日一見到鬼佬都會視姦佢個屎忽

好耐之前有個絲打分享咗篇獅子肉文 嗰隻咁短我先會睇

爽啦你可以日揸夜揸

個作者依家出左個擴寫ver.，你去微博睇啦
但個擴寫版同原版既故仔同時間順序有些少唔同

我都覺，佢哋蘿柚冇亞洲仔咁平，有肉地 ，隨時彈手過亞洲女仔

得幾十k，我一個鐘左右就睇完

ko b係咪少睇文

唔記得，好似叫xxxxxx米餅

互攻開

嗚呀之前唔知邊度睇過 好正呀

我唔睇文 淨係睇過上癮 太子同雨b之前介紹嗰篇

真係仲睇得少過我

快d幫佢補下身

雨b都叫少?好似次次講親文你都搭到嘴咁
如果唔係睇過上癮劇同太子漫畫 我都唔會摷返篇文出嚟睇

佢幾健康 同埋佢唔肯飲湯或者中藥

湯好味呀 講起都想飲

聽日MT
10條MC(20%) 1條essay(30%) (essay範圍: 中國的言論自由)
6份lecture notes
問你死未
歡迎大家討論範圍

mt呢家嘢，隨心啦

可能太鍾意套劇 睇緊又唔覺得多字 我覺得好好睇

我搭爹果d文有d只係聽過個名大約知講咩
同埋成日見到d人講d紅作者d文點點點，唔代表我睇過好多文
文我真係睇得唔多，應該唔夠五十篇文約略計

依家冬天，帶佢去飲薑母鴨湯，人蔘雞湯果d啦，好補身同好好飲

言論自由有架咩？？？

帝王攻略囉，百幾萬字

agger 上半部真係好好睇
其實下半部嘅前面都好正 但後面認真麻麻

五十篇都已經好多

中國特色言論自由

咁難叫人點答

睇番exam paper D題目
多數都係問do u agree xxxx 個D

短篇有肉有情節

唔該晒獨行b

猛一來襲

太誇張 走火入魔

不要b 半點好掛住你

哥哥

賤狗 (掌摑)

前輩

我準備睇 先61k

抱起 (錫返)

半點都拉筋

但佢未gym之前patpat已經好靚

(攬住)

睡前文

猛一

睇過相對濕度未，好正 短篇

諗緊有咩短篇

你個pat靚d定佢個pat靚d?

侶B 我瞓了

快啲瞓啦 我都差唔多

未呀 我鍾意睇長篇
而家睇緊世初小說

記得睇動畫呀
主cp都好正好正呀

鬼佬代表

哥基

柴犬

動畫正呀 （未睇，好過漫畫 ）

寫得幾好笑

講攻send 黃色message 俾受，講埋啲我琴日諗住你打飛機咗之類嘅說話 之後受就去揾邊個係攻
短篇故事，啱瞓前睇

漫畫可以補h

我

我記得既得二三十幾篇左右，冇五十咁多 而且有d係短篇小萌文嚟

但係肉丸冇乜健身，而且健身前蘿柚已經比亞洲人有肉地

上面係根據侵巴所講
同埋我見d gv，d明顯應該無gym既歐美仔仔蘿柚都好正喎

我聽過有一篇萌短文又係好正，叫老中醫xxxxxx

最好既玩法係大啖咬落去

你會唔會奶佢菊花

野分好萌呀
忠犬溫柔年下攻好正

我想講既係做運動係可以操靚個patpat架
只要努力個個都可以大屎忽

但我講緊先天體質

引你咬落去再放水屁

欣宜好正加密大法

我都聽左 冇記錯好似係森川同埋小近CV

我係純情入門 但係世初神作

好似係，近藤成日配受

原來真係講緊隻狗 我以為係代表唔知咩國家 哥基屎忽好正

應該係天生 有啲明顯冇gym個pat都好圓好挺

真係睇到人

上面果張蘿柚真係

講緊第二張

以為你講緊第一張 我唔鍾意呢啲型 太結實
我鍾意有肉地好圓嗰啲 最佳例子Jake Bass

我都睇咗，超萌 個攻係黑粉好正

得返幾個就爆 等我單機到1001